Title: Nouveaux développeurs et mainteneurs de Debian (mars et avril 2023)
Slug: new-developers-2023-04
Date: 2023-05-25 12:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: fr
Status: published

Les contributeurs suivants sont devenus développeurs Debian ces deux derniers
mois :

* James Lu (jlu)
* Hugh McMaster (hmc)
* Agathe Porte (gagath)

et ces contributeurs ont été acceptés comme mainteneurs Debian durant la même
période :

* Soren Stoutner
* Matthijs Kooijman
* Vinay Keshava
* Jarrah Gosbell
* Carlos Henrique Lima Melara
* Cordell Bloor

Félicitations !
